點樣對付渣女？

佢周街唱話lum我，我約左佢一次已經知佢係想收兵，我唔撚理佢但佢對成班人講我對佢冷漠，搞到d共同frd全部俾人當傻仔咁撚，全部叫我上，好想撮合我哋咁，話人地等緊你，我唔想係一大班人面前落佢面/踢爆佢，可以點做？

無視佢囉..你越俾反應佢越開心

揸爆佢

屌左先

後日一齊食飯，班傻仔實會搞到我哋兩個坐埋一齊囉，但我都望見佢都反感，雖然係女神級靚女

收兵邊有得屌啊，最多咪抽下水

屌爆佢個閪啦

女神級靚女點可以咁樣對女神

女神級靚女，重作啦

連佢姊妹都未睇透佢先恐怖

嘩你有無咁純呀
仲係個啲真愛先一齊個啲小朋友？

香港大把渣女 乜年齡都有。咪鬼理佢地啦

佢係全部人面前扮到好純，冇人嘅時候係第二個人嚟，變臉大師，喺人哋面前講到我幾咁好，兩個人出去嗰陣時撚狗咁撚，西你面，然後佢好意思同人講話嗰日玩得好開心點知我冇再約佢

外協嘅我都舐過好多鑊，但今次我唔想冇晒啲friend，次次都玩到小圈子再小圈子

內射搞撚大佢個肚

等隻臭雞成世冇人埋單

到時我要埋單啦仆街

就係靚女先落唔到佢面呀嘛，陣間我講事實出黎，班仆街都幫佢啦

話自己其實係鐘意男人對女人冇興趣

當佢冇到算啦
問到你咪話唔想拍拖住

後日就咁講啦，千辛萬苦咁想收我做兵，我都唔知點解要咁做

但係班frd入邊真心有人零

拎支大假9大大力捅佢捅到佢求你唔好

佢求你唔好就屌埋佢屎眼

巴打一定好靚仔